徵絲打合租，有一間房出租！

位置： 大埔
兩房一廳 約450呎 共用客廳 廚房 廁所。
室友黎緊會搬走，所以空出一間房
有無絲打想租屋 而有興趣？
$5500 每個月 +水電煤 一人一半

樓下有超市 街市 麥記 巴士總站 ，都幾方便

連登無絲打

可唔可以帶男朋友上黎扑野？

可以 但我唔想聽肥婆d 淫叫聲

X2

利申：巴打

你同肥絲扑 就可以

推推

絲打呢

留個tg 呀

可唔可以一次性交租

唔留tg點搵你

租一次性交一年得唔得
得就pm 我

淨係搵絲打

我想同你住

不了 唔識煮飯你吃

我煮

唔好合租了，我喺油塘租咗間600呎既樓，一齊住唔洗你交租

推 絲打在哪裡

大埔邊到

想搬出去住絲打揮手，屋企人好難頂都係住新界東

TG : littleddc

想知大埔邊到

大埔中心個巴士總站附近